有無人睇開泰國BL劇(29) 睇live 先

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第29個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 20

post 21

Post 22

Post 23

Post 24

Post 25

Post 26

Post 27

Post 28

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

下set應該會整 Singto bb

到底係邊到睇

搵到了

留名

lm

D情節火箭咁快

啲

Wat仔隻腳傷咁重

話說political science vs archi，點解law嘅啦啦隊會喺度？

佢係university啦啦

繼續

因為係sarawat 老婆團

因為係sarawat老婆

衰仔扮訓

yes
入選咗嘛

好心第日要踢波
前一晚就數好咁激烈啦衰仔

快啲表白啦tine仔

損友突然神助攻

呢個係咪tine個豬隊友？

傷左都要套路

開導佢唔該

啲女好煩

佢被wat嘅痴情感動了

隱喻

又語帶雙關

又助攻

乳大相關

原來有暗示

整跌咗

呢個moment 好有意義

佢不嬲都負責愛情顧問 好似係
另一個係電腦顧問

可能買重咗tine 仔會沉船

起底顧問

嘩頂 靚波

正呀

其實真係幾似

真相

剃撚咗佢條眉

之後sarawat實成日借啲倚隻腳傷左要tine照顧佢

剃埋佢啲手毛

啲劇情可以慢少少拍double份量都得依家勁chur

he didn't want to leave you

係唯一一個

咁咪益咗佢

剃晒佢啲毛

變無眉娘

唔夠剃頭

真跛

條友全身都咁多毛剃灑你全身啲毛

呢度咁多人一人一條十年都未搞掂

呢個好笑

岩岩bright 仔係twitter 講佢個幕真係訓著左

wat個細佬唔爭氣

es cola

S cola

green

倒米

其實小新去打人唔係最易認咩
口罩遮唔到條眉

嘩好齊心

Peer好靚

Blackblock一定要遮眉

陣間番去睇打人個班人條眉

Fong 好波

感動

fong

fong fong我愛你呀

好似冇佢？

Wat仔啲眼神真係做得好正
望Tine嗰個感動嘅眼神

已經融入家中

幫佢沖涼

泰國其實係咪無輪椅

神助攻

anson lo唔係大鼻周咩

留名！！

煩膠仔 結他

煩膠仔！

唉要同groupate傾project 無得睇lu 大家睇得開心啲 一陣等港字一次過睇翻

Ay Dounwai!

nuisance

又flirt

加油！快啲傾完

ep9嘅sarawat特別filrty

叫佢哋一齊睇

I wanna be scrubb
屌你flirty到呢

捉手手

動心了

Yes he do!!!!!!

屌

tine, will you marry me

屌 我笑到合返埋個口

痴線 勁突然

嚇親寶寶 無丁丁講will you marry me

我嗌咗出黎

tine嗰句係咪姐係等於有戒指就肯結婚

will you marry me omg 我心臟受唔住

same

I do就神劇

omggggg

the end

正解喔，絲

痴線呢個marry me timing 奇怪地靚

好caring watt好好仔

pic 當介指都係第一次見

點樣彈到bleed

Every Friday midnight 是咪阿妹變左男人 一星期要浸一次水 果套？

求第二季

頂，又黎

第二次屌

應承啦 i do ar!!!!!

又直線

救命 tine仔笑得好甜

d膠布痴得好樣衰
好想搣咗再痴過

唔係 係2gether 睇pin

Gluta C+

求婚

新金主?

今晚要loop多十次

正常有個人喺隔離練樂器點訓得著

係咪已經長住wat屋企

細佬報仇！！

為哥報仇

唔可以駁故

細佬好波!!!!!!

估唔到細佬會報仇

細佬好波

細佬好波！！！！！

細佬為大佬出頭

細佬報仇啦

細佬好型

細佬做得好

親情比愛情重要

紙做啲人

真男人

唔係比細佬踢一踢就鍾意呀嘛

今集好好睇

loop 求婚

得13集趕住收尾

想睇毛片
會唔會太快

不打不相識？雖然佢地早就識

爽晒屌你小新搞到我P跛

非常好

屌
youtube三part都遲左五分鐘先show條link出黎比我

希望早啲完到 次次都傾好耐

屌, 乜最後一PART架啦? 完全唔覺

頂而家好不解到底trailor 喺球場罵交係咩事

我都係
要靠樓主pin link先入到

Last part lahhh

我個alarm無提

Tine同Win一樣冇左老公喺身邊就怯場

叫過 然後俾佢哋話

8min/part

快活不知時日過

我都係
今日搞咩

完美人設

多謝po link既ching

我9秒9 pin

Agger

嚟啦！！

最後一part了

集集都係咁

wat 想預先聽咗tine 第一次先

點解佢地成日都miss左大家performance

壯膽

完全無著
第一partpart去左睇無字幕版
究竟做得有幾好我竟然第一次enjoy睇無字幕版嘅泰劇

正確答案

兜咁大個圈

原來係想拍低畀自己J

short film for assignment

yes we all saw that clip

tine 仔見到d fans 又不爽

green b好cute

green變咗閨蜜咁

睇化咗
green而家咁仲好睇

green幫手打氣好好呀

Green

加油啊tine仔

有啲炒車咁

泰國BL劇集《2gether The Series》最新集數於YouTube釋出，字幕組人員正為劇集配上使用香港本地用語中文字幕。

連登民眾在周五（17日）的全登字幕日，發起「為香港鼓掌」活動，呼籲市民逢星期五晚上10時，不論在窗前、門口或街上，都可以向字幕組報以掌聲或喝彩，以表達對堅持為泰國劇集翻譯中文字幕的團隊衷心感激。

炒咗 所以要諗返起sarawat 教佢

呢集感情推得好好

要鋪比sarawat回憶殺

屌你搞到人鬼情未了咁

回音黎？我都聽到

素素那

我都係

susuna

甜撚到仆哂街

啊屌好中我心

shittttttt

後面gunsmile

就好似今日個live 咁

得我一個留意後面gunsmile？

仆街好甜

不得了 2個助攻

JMLY

美好既愛情

呢啲咪好朋友!!!! 表白啦!!!!

YES!!!!!!!!!!!

tine : 不了

全劇完

屌GMM!

哇

屌你 GMM!!!!!!!!

吖！
Diu nei!!!!!!!

啊啊啊表白啊

屌你又呢個位完！！！！！

I will hit on him myself

be fen gu na?

當場表白

diu 又係呢d 位停

咁樣crash 現場都有既

我屌 又係咁

屌呀

屌又一星期

Omg

下集要同居了

屌！！！咁就完左

咁快同居

同居

屌。。

shitttt ar

下集

下集好多糖!!!

我係咪可以期待下星期有床戲？

咁快

You can punish me all night here
咸濕仔吖!!!!!!

甜完好似奶咗屎咁

man 點解會見到佢意中人喺床上面不省人事

佢叫tine仔罰佢成晚

都係個句diu nei GMM

完

老婆團居然冇暴動

可以罰佢做咩

仲有四集，床戲幾時有

愛屋及烏

同居有得仆嘢了

見到 屌左聲

EP9開始甜度開始起飛

有tharntype十分一我就滿意㗎啦

都係wat仔啲兄弟做到嘢

anson lo終於唔係叫tine諗真啲

Diuuuuuuuuuuuuuuuuu
DIUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

如果有tharntype咁 我真心驚

Worst scene

尖叫+屌

忍手無打爆個mon

點解好似無人發現到part one 個度wat係sofa 真係好大聲咁錫左tine 塊面一啖

春笑完一秒就係diu ar

大家太high

所以凈係要十分一定係百分一好

心情仲未平復到 一諗到下星期

十
十一
十二
十三

吓？

應該唔只錫咁簡單
搞到tine 第二日企都企唔穩

屌得超大聲

暈低係兩個禮拜之後喇

真心呢句不得了

配埋個表情完美

屌啊 又要等多一個星期好辛苦

聽到

係咪得我一個無屌最尾果個cut位

諗返起part 1 tine 叫sarawat唔好望住佢 唔係就錫到佢暈 sarawat : YES YES YES

loop返十次先

睇完繼續asm

我站 BrightWin 㗎

你覺得呢

但小說好似無第二季

真係要好好懲罰一下

Me 2

點解唔出夠16集

same here my frd

+2...

真CP定對手戲咋

笑死

好想俾tine仔大大力懲罰！

我決定站BrightMe

本身一撚定係有錢實賺
宜家班支那仆街

睇多次part3先見到p'dim錫green

唔好cut咁多
應該夠料可以整多一集
再加一集behind the scenes
就可以好似sotus 咁撐到15集

type tine? 又真係有啲似兄弟名喎

刷牙scene呢戲院scene呢

Wat仔同Tine仔不斷喺1同0之間遊走wat仔似乎更勝一籌，佔上風

下季拍古裝

我好唔開心呀呢兩場我期待左好耐

Tine仔偷/甜笑ing

整體贏咗周永恆

上面都話 有戒指就up咗頭了

洗咩咁麻，專拍一集係kiss同床戲都夠做

角度啫
你嚇我唔到嘅

屌 又真係喎

兔兔這麼可愛，怎麼可以吃兔兔

婚後生活

笑到碌地

SnowBallPower

點解要 gel 行個頭去睇醫生
好靚仔呀痴線
我係個護士一定腳都軟埋

可能連飛都買唔到

好可愛啊佢

碌落嚟見到笑得好辛苦

diu

咱是支持贏仔而已
仆你個臭街，次撚次都係呢個藉口

需要bright仔人工呼吸

好鬼cute

gel頭係因為有tine仔管接送
追仔一定要保持最佳狀態

Dai le!

好過分啊笑到我呢！

有無人發現GMM將之前D EP較曬unlisted?!

我盲左定點

下一幕個頭一秒塌翻

喂啊但Gulf靚喎

屌原來因為我開左VPN去泰國

配合心情啫
冇得睇Tine仔第一次表演
連頭髮都灰鳩埋

支棉花棒好似鼻喉

好大碌
唔係針
好多人等緊，條隊香港排到去泰國

Gunsmile 浮誇集

下次再犯再訓斥過

屌！唔撚好呀
咁撚多副cp
我要SaiZon呀仆街
我知因為仆街武肺未拍完，P’Aof都唔想

真係好靚仔

啱啊！富有青澀感、好純淨嘅男仔口愛口愛

好似好老

睇嚟唔使睇依集

屌我笑到岀汁

完sem一定要跳

根據團購嘅反應應該好多深海奇兵

環繞地球一周啦就嚟

翻譯得唔好真係會玩串個party

無窮無盡嘅cdrom

經過上個禮拜單野
之後可能有更多人

雙人跳好似想揸佢碌鳩咁

我可以睇bright揸win個胸就得
仲有不停唱scrubb嘅歌就可以
我都覺唔好抽fans上台挽 好尷
我都唔想佢地兩個要對住上嚟嘅fans尷笑
佢地兩個係台上就可以

唔使好大 新伊館都得

想食bright代言隻公仔麵

好彩團購係 #nnevvy 前
唔係我見到個量應該會唔知點算

宜家已經要提早截

上個post有linkHKTVMALL

Bright仔嚇到崩壞都好cute

企唔穩搵扶手啫

好完美嘅run down

你好大方咁俾左幾分鐘俾另外兩對cp

我見係分晒圈圈㗎，所以你唔好行埋去就得

開始係少，但之後見到最多去到6xk

啲理智粉絲喺微博都係咁畀人片
如果生在強國成日畀人咁情感勒索我諗我已經癲撚咗十世

我都好想要刷牙

好想做個護士。。隻手好近佢下面

佢真係笑得好靚 媽呀

唔小心跌一跌
唉呀！sorry
隻手就會喺上面

Pear Pear好清純

一撚定會
唔好去呀！

唔通有香港人做緊喜翻？

係咪who are you？

我都想講 Pear真係好靚女好好J

好羨慕

愈睇愈可愛

我還可以的

個「葛」完全掌握到個精粹

Why r u
Who are you
下一套大家覺得係where are you 定how are you

I am fine, thank you.

佢哋所謂粵語係口語化書面語啫

只要係長假
你開非洲我都去

星期五嘅日常

No, thanks.
中文名：不了

Unfol Bright呢下真係接受唔到
話晒一齊拍戲 割蓆快到呢

畀啲自信，我依家只係仲係潛力股中啫

叼你老母葛嗨

歐美好似都唔少粉絲

其實有好多鬼妹鬼仔迷戀亞洲文化，真心佢哋分分鐘食泡菜多過我食米

仲有呢單case

次次見到佢都變直

頂av情節

難怪早幾集Tine仔明明俾Wat溝緊都仲想追pear

咁who are you 就直譯《你邊位呀》（《你是誰》）

同我差唔多 無人想知

美國未必有

pear真係靚女

哭𠹌咗

好勁

Ching你估中咗

個系字好礙眼

Puberty
it's all about puberty

好想睇 係邊集

正想講

系
啲5p字仲唔係佢哋

喜翻係咪好似以前都係天府，但因為鬧交先另起爐灶

屌 的起心肝減肥先
講咗10年

想要想聽佢唱啲indie

用懸疑片預告片嗰個旁白嘅聲講「你邊位！」

o個個女仔 就系令一個禾

佢不如譯做[你乜水呀?]
可能更貼近廣東話

受到10000點傷害

好mean

有個frd次次過海關都卡關
境內外都係

邊撚個呀你

呢個中

重睇都係唔明小新哪來的自信 覺得可以贏wat

2 moons就係我打開新世界嘅劇 其中一部分原因係可以食天府同喜翻嘅花生

係2 moons + 花生 因為2 moons節奏有少少慢要combo先可以誘惑到我

又要等一個禮拜，唔夠喉

睇完whyru